雲加: 留低比離開更需要勇氣

要求永續雲加

你的離開也是愛

睇完近呢兩場波仲叫永續一定假阿

樓主利狗

快啲走啦仆街！

走啦仆街！！！

分開簡單 抺去往事極難

幾多溫馨燭光晚餐

真心支持雲加 尊敬佢
要求永續

我的離開也是愛

你地班契弟就想，雲帝死都要葬係猶長球場

認同

我屌你老母臭系 咁撚厚面皮仲賴死唔走緊係需要勇氣

你直頭勇者添啦 仆街雲膠

雲加有勇氣留低冇勇氣離開

心灰了還未碎心死了還在醉

支持永續
同死左安葬係酋長球場 成為阿仙奴的一草一木

冇雲加邊有酋長球場

奠長雲加

支持雲加

The Times報道，雲加相信自己是帶領阿仙奴邁步向前的最佳人選，故此已告訴教練團，除非阿仙奴決定解僱他，否則不會接受任何在今個夏天和平分手的可能性。

爺爺真係好有承擔

咁撚似當年董建華